---
title: 'Nouveaux Amis!'
excerpt: "Salut nos amis!! On vous présente nos nouveaux arrivants!"
coverImage: "/assets/blog/new-friends/daisy-indigo.jpeg"
kitten: daisy,indigo
date: '2021-09-19T21:32:07.322Z'
language: fr
author:
  name: Felix
  picture: '/assets/blog/authors/felix.jpeg'
ogImage:
  url: "/assets/blog/new-friends/daisy-indigo.jpeg"
---

Salut nos amis!! On vous présente nos nouveaux arrivants : **[Daisy](https://lespetitschatons.org/kitten/7)** et **[Indigo](https://lespetitschatons.org/kitten/8)**!

Daisy est très **douce**, **tranquille** et elle pèse moins que son frère qui a le même âge.

Indigo est un *big boy* et son poids est normal pour son âge. Il est très **mignon**, **gentil** et il aime **beaucoup** sa sœur!